\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle}
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2021_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces
%#Name: gakuhen_b_keikaku
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_mext_headers_2020} % pieces
\input{pieces/form04_gakuhen_b_keikaku_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
%　基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{広域動画観測による微小小惑星の発見と衝突破壊・軌道進化過程の実証}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{東京大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{大澤亮}
\newcommand{\me}{\underline{\underline{R.~Ohsawa}}}
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{5}  %令和で、半角数字のみ
%========================================

\input{pieces/inst_general} % pieces
\input{pieces/inst_GHb_keikaku} % pieces
% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{kakenhi}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}


\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 01_purpose_plan
%#PieceName: p01_purpose_plan
\input{pieces/p01_purpose_plan_00}
\section{(a) 研究計画、研究方法など\textcircled{1}}
% ＜＜最大 3 ページ＞＞
% begin 研究目的及び研究計画の概要
\input{sections/section_1}
% end 研究目的及び研究計画の概要

\input{pieces/p01_purpose_plan_01}

%#Split: 04_background
%#PieceName: p04_background
\input{pieces/p04_background_00}
\section{(a) 研究計画、研究方法など\textcircled{2}}
% ＜＜最大 1 ページ＞＞
% begin 本研究の着想に至った経緯など
\input{sections/section_4}
% end 本研究の着想に至った経緯など

\input{pieces/p04_background_01}

%#Split: 05_abilities
%#PieceName: p05_abilities
\input{pieces/p05_abilities_00}
\section{(b) 研究遂行能力及び研究環境}
% ＜＜最大 2 ページ＞＞
% begin 応募者の研究遂行能力及び研究環境
\input{sections/section_5}
% end 応募者の研究遂行能力及び研究環境

\input{pieces/p05_abilities_01}

%#Split: 07_rights
%#PieceName: p07_rights
\input{pieces/p07_rights_00}
\section{人権の保護及び法令等の遵守への対応}
% ＜＜最大 1 ページ＞＞
% begin 人権の保護及び法令等の遵守への対応
\par
\noindent{本研究には人権の保護, 及び法令に基づく手続きが必要な内容は含まれていない.}
% end 人権の保護及び法令等の遵守への対応

\input{pieces/p07_rights_01}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}
